有冇人係會開高息儲蓄户口/買年金for儲錢

大家有冇開過呢啲户口/年金plan
有冇市場上邊間公司嘅plan係靚嘅？俾啲意見
主要係for儲錢 saving

上10life 睇下啦，有比較

on9先買年金, 計撚過根本保證拎返既, 同扣左稅既本金接近一樣
如果撞正果幾年退稅退得多, 分分鐘蝕返比佢, 我拎去做定期唔好? dllm

Boc Life呢隻入唔入得過？

走資好過買年金

係咩 我見Boc Life隻年金由60歲拎到85歲 每年派返10幾萬 個户口都仲有88萬 但個一開頭本金係60萬 仲未計扣稅賺個一啲

你會用咩方法走資？
我有諗過開美金嘅儲蓄戶口 我見佢有4.25厘息
儲5年然後由佢係到滾息

你個數應該非保證, 保證既每年回報率, 我見係1.幾至2%左右, 一定冇咁多

年金最主其實可以當係儲5萬實則就拎6萬
回報係唔算勁高
但政府合作保證成份極高
同埋做左有得慳稅
呢個時勢唔係蝕比呢d政府下話

同埋年金每五年就可以買一次
供完款唔拎繼續run又得
賺到錢又慳到稅
交稅多既人都可以選擇延期年金啊

隻年金改完都仲係全城最靚（跟數字）
P.s入面做緊

保誠 EGS 雋陞，有6厘以上

AIA 充裕未來 有6-7厘，預20年翻一倍，30年翻2倍，40年翻3倍咁